哈佛終身教授告訴你，年輕人是如何陷入越窮越忙的境地

996工作制是指早上9點上班、晚上9點下班，中午和傍晚休息1小時（或不到），總計工作10小時以上，並且一周工作6天的工作制度

死返去百度啦支那畜